[We Connect] 其實我地要既係Connect 埋元朗既鄉紳

好似上水、沙田既遊行
港人高質，和理非其實正正話到比班人聽我地唔係所謂既「搞事」
有唔少人都因為和理非而對整個運動改觀
我唔否認衝係會帶來意想不到既效果，
但個班白衣人背後既力量先係我們要衝既對象

祠堂對於條村係有歷史意義，
鄉黑固然可恨，
人人都想除之而後快
入鄉隨俗，我地都叫D強國人守我地既規矩啦

呢個政府已經窮途末路
假如連班鄉紳都明白唔會比何妖之流利用
齊心就事成 大事可成

727 一齊加油 守住香港